紀念國足1-0南韓，“中國足球福地”石碑在長沙揭幕

北京時間6月9日，“中國足球福地”石碑在湖南長沙賀龍體育場揭幕。該石碑長9.9米，高3.23米，代表着2017年3月23日中國國家隊在此1-0戰勝南韓國家隊這一難忘的日子；0.56米的厚度代表着56個民族，代表着中華民族團結、友愛、拼搏的精神。

贏多幾次咪成個墳場咁？

真係硬膠到不得了

赢一場，就要整一個
咁對家咪好唔得閒

幾難先贏到一次呀。